[突發] [有圖] 西童：我對波真係好撚正

My tits are too nice for my life to....???

啲字比佢搞到變哂形，好難先睇到句嘢

正所謂大波著衫唔好睇

原來著名ig大波妹elsie都著過

好撚淫

句嘢係咪即係話
自己對波咁撚正，唔應該只係做飛雞
應該deserve比二世祖包起？

佢波大咋，好撚樣衰

一定喺波大樣衰

想屌

HO7

好撚樣衰

真人好撚樣衰，一定要熄燈先扯到

西童真係好撚正

得對波....
見過真人就知佢好撚樣衰
係真係好樣衰
利申: 機場見過

就算cut咗個頭都硬係爭啲
講唔出係乜

一腳踢埋去

腰？

膚色

腿未張開？

賓妹

認真我屋企個賓妹都靚過距

升球大墊

一紮起個空姐頭樣衰到

有冇多幾張研究吓

爭左個頭

黑過賓妹,賓妹對波又大過佢

唔好話用對奶夾，淨係用大髀夾兩下都已經射啦，正撚到

有得屌我一定屌

除哂先講野啦 著住件緊身衫扮大波

你確定tits唔係解粒lin?

屌 成班懶清高 比你屌咪又係爭住屌

最起碼大把人溝
搵過屋企二三層樓嘅中產一定唔難

對奶夠玩

想睇如果平胸著呢件衫會點

Hahaha

專著細兩個碼

樣衰左

唔屌

佢多得你班厹捧佢啦

個樣真係唔叫靚
但男人就係鐘意征服
想像下，佢一邊幫你含撚，你一邊碌佢ig睇著佢有幾十k follower都要幫你做啲咁嘅嘢

屌

lin咪係lin囉
識唔識英文架你

yes 大波長腿
已經夠撚晒做

豬閪咁嘅樣留番比你地

睇空姐相成個照妖鏡咁 完全認唔到
屌你老味依家成班西女人當ig係cv咁
又改相又show下腳show下波
做埋高尚職業空姐周圍飛
每日吃喝玩樂 話比班狗公知
沒番一兩層揸手咪撚媾我咁

每次睇佢啲相硬係覺得好撚怪
到底係佢p到咁定點
見過真人好撚柒 又黑又樣衰 對腳好撚粗

一諗到西童俾佢條仔屌到係咁叫
呀...呀....呀.....快d...大力d砌我....
諗到好撚嬲

見過真人，著個啲勁短貼身裙 又肥又黑

個雪糕邊度有得賣？

大脾粗呢啲先好屌啊
青頭仔真係唔識野

個樣

都係大波妹，我鐘意娜姐多啲

其實係邊個 點解成日係連登見到佢

細波囉

呢位巴打清醒
連登太多青頭

啲女好撚古惑架
B攝野攝到D都夠膽死

佢？

其實佢張張都咁搏盡想點
每張都一定會強調佢對波

你哋女神

死淨對波死淨對波
屌, 香港地有波仲唔撚夠?

有無seed
想睇高清啲佢個樣幾咁

Seed乜撚
依條片洗唔洗bt呀

係YouTube 搵西童就有啦
柒到成隻青蛙🐸咁

髮型同素顏出事

睇相好瘦喎 粗成點

美棋bb

人妖咁嘅

清識波

大把大波妹靚過佢

男人真係好虛榮

咁都樣衰。 你屌開倪晨曦？

係畀

咁都唔樣衰，你食開欣宜cat girl級數？

對連燈仔嚟講
粗過筷子腳都叫粗架啦

拍片一定已經化咗妝架啦

佢就被瘋狂負評，西童個樣咁閪反而就咁多人正評，一個回覆連登仔口味即時露晒底

蒙頭入閘

往死裏屌